<p>Nous avons ouvert la rubrique Fan Arts du site après avoir reçu de très belles pochettes de DriK. Merci DriK, tu viens de lancer une nouvelle rubrique du site !</p>
<p>Vous pouvez vous aussi nous envoyer vos bôô dessins par e-mail, rendez-vous alors sur la page Fan Arts de la section SITE</p>
<p><a href="http://www.zelda-solarus.com/fans.php">Voir les FAN ARTS</a></p>